★[香港街景］點解支那仲新過 google?

支那

google

支那好多香港街景2014

google好多仲係2011

你拋我呀

呢排都見google車出來掃街喇

link？

從來唔知大陸有街景服務

百度地圖

因為Google懶左

US forget us

係香港渣車
腦高德地圖好過用Google
Google有時會亂柒咁指路

oh...

第一次近距離觀察支那中

從未去過支那國

早兩日尖咀見到

Google啱啱更新緊

百度都有車掃街?

人地又更新

一個導航app
要攞你電話嘅權限：
通訊錄
讀取，傳送，修改你sms
重新設定撥打電話路徑
。
。
。
好用過3721

淨係識遮大陸車牌
中港車無所遁形

大驚少怪

正！支那map終於有返 將軍澳墳場街景，毒撚至愛！

（以前google都有，後來冇左）

Google